RIP李文亮...不過佢口罩倒轉左戴

N95既sealing直接影響其效用，所以先要做fit test(醫護同HA談判其中一個訴求就係要求HA幫所有員工做fit test)
唔fit既N95只會比病毒同droplet係啲嚹度走入去

所以如果要同時帶surgical mask同N95, 只可以N95戴最入面，surgical mask戴出面。然後surgical mask日日換，N95就留翻，唔洗換咁密。

May God rest His Soul
We can all be whistleblowers

Memorise a patriotic Chinese doctor who supported HK police brutality....

標題有啲誤導

好難想像到從醫，但係對身邊事物既理解係咁低 佢走去醫人有幾多次會係斷尻估